紅茶好似疫情加價

對比餐牌加左兩蚊

咩事

恃住大把人幫襯，態度差到不得了

周街外賣都有折，駛乜幫襯佢

藍色商家

外賣係要加$2，屌佢老未

佢話自己好黃

試過一次就算

你唔食大把人食 …間野日日排
LM 睇 lunch排隊拎外賣